八大永久罷課

刻不容緩
大學已經唔安全
八大師生團結起來
完

八大師生團結起來

恐怖分子想拆大學呀屌

你係咪hi大左

刻不容緩

highly educated
八大師生團結起來

唔覺
我淨係覺得你係on9

翻工撚繼續翻工要學生食子彈幫你地被罷工

支持

紅衛兵再現，批鬥知識份子，

推

推到教職員都罷工

push

i大呢?

跟機
八大師生團結起來

只係覺得你ON9姐

強烈建議i大列入9大
直至光後香港為止

ok
八大師生團結起來

同意

你就high大左啦

其實我同意
但實際肯做又有幾多？

你fuck撚左

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

要玩唔係罷課,係要用大學校園就抗爭基地

加埋I大仔

全港市民永久罷工 團結起來

見到個標題就濕曬

仲讀poly真係玩命

其實唔番學都係學生自己損失
辛辛苦苦入八大
走去罷課

但政府唔fking care

你當樹仁死？

團結起來

快罷 出面tg 你響入面上堂？

八大？
全港大專院校一齊啦

一齊！
八大師生團結起來

雖然話唔想有大台, 但真係好希望8大學生會可以聯手搞罷課

支持呀

黎明行動

push~~~!!!

推
不過好多professor 都係藍

啲內地生點算

都唔到你唔罷

入大學開槍

仲番學？

G持

共同目的就可
八大師生團結起來

一大呢？

支持, 係香港要立即即時三罷近乎無可能, 一定要由第一步開始, 八大既年青人, 靠你地, 你地開始左, 先開始慢慢搞到另外兩罷行得到

推，加埋IVE唔該

that's true!
八大師生團結起來

罷課不罷學
reading照睇 ppt照loop
essay照寫

I大已經付出左好多

參埋OU啦

推
唔係咁都照翻學啊嘛

肯撚定要追究警方責任！

8你老母，當i大死㗎？

係十大呀
仲有一大同i 大

十足文革
屌
林奠搞文革

你話事？ 你邊位？

推 係學校都比人扔TG 唔係仲返呀嘛?

Push

唔洗考試

CLS 狂係大學放tg

你老母hi大左生左你條撚頭出來

被罷課 入黎開槍屌佢老母

香港玩撚完
仲掛住考試

罷課不罷學
再者 變咗香港省 畀你靚gpa grad又如何？

其實罷課係傷敵0自損10000
10年冇人讀書都傷唔到政府
反而比敵對學生上哂位

不如照上部份堂
課餘時間唔玩ECA，全力抗爭
一邊吸收知識，精神能力昇華
另一邊身體能力昇華，全力抗爭

點返到學，黑警無啦啦攻打校園

全港所有大學！

罷課

yes!
八大師生團結起來

係. 班撚樣又讀書唔成, 亦都唔想比人讀書

屌衝咗入暴大拉咗4個手足

Suck lecture門口？

直至？ 以後都要列入啊 當i大 condum啊？

突發，科大明天再罷課

好辛苦咩

樹大join ok?

勁多大陸學生..........

[突發][live]中大好多手足被拉

中大要人

暴大啱啱捉咗4個

打到殘廢掟晒出街囉

攻入校園仲番咩學

八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來
八大師生團結起來

團結起來 推到港豬醒

成日比你地笑既樹大
今朝學校宣布全面停課
人地咁渣都敢做第一個企出黎
其他大學呢？

三罷由八大做起

八大師生團結起來
八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

作為學生已經算係冇咩包袱 仲唔做啲野真係往為大學生

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

恐怖襲擊呀依家
有乜可能仲返學?

冇民主自由
有學歷都冇用

根本校園完全唔安全，如何正常返學

而家咁樣至少有3間今個禮拜都唔使開

班毅進仔咩都做得出

你地班大學生割鳩我i大讀書唔勁⋯⋯sorry囉

點解要八大
而唔係大專院校都罷課

我都好想
但我又好驚畢唔到業

真

而家大學生一半都係支那仔
同佢地玩prisoner’s dilemma最後都係本地人蝕底

大陸人關我撚事

同意呀
i大手足

支持燒埋大學

如果得少數人罷就變左走堂

必須！！！ 大學生都唔罷 枉為高等教育者
由大學開始 到各行各業！ 永不放棄香港人！

VTC幾時先有

由於黑警進入大學，認為學生在大學屬非法集結
所以學生不得進入大學

唔番呀

P牌推唔郁

Pish

hi咗嘢就唔好上網啦sir

全面罷課到教師上唔到堂
會令課程延誤
政府資助嘅程序拖延 增加成本

希望大學生可以團結起黎

禾含呢

團結呀！

甴近平

OU計唔計

今日明顯特登入大學範圍搞事

唔好罷 你地要讀好書 好好畢業
用另一個方式為香港將來

唔係叫你地唔好出 但唔好用呢個方式控訴政府
唔好罷課 我地可以罷工

阿sir ot
警嫂3p

鯨大唔計？

保護莘莘學子

*代友人發文*

今日罷課，學校仲提你聽日無咩事就好返學嘞
見到今日感既情況仲邊有感既心情理啲project住
學校成日話關心學生，講一套做一套
觀塘區ive要坐小巴/行上山先返到學
個度成個平行時空感，返到去好少人會提
樓下得個細細地既位置可以痴memo表達下

今日成功三罷，聽日又要返去平行時空？

我地含大 I大 珠大 同八大聯成統一戰線

城大學生第一個不了
原因：要上莊

大人唔罷工反而走去叫學生罷課?

罷啦屌
我都打算罷撚左去

中大失守啊屌。。。。。

我地唔係要罷課，而係要各大師生係該𣐀非法集會，迫班狗幫我地罷課
記住不被捕，不受傷

講經咩，根本大把人熱愛gpa，咪阻佢地入政府工添呀

中大仲抵抗緊
得返宿生
無黨鐵好難增援

香港無左自由仲大損失

唔好傻
一廂情願
仲有大把NDS要搶你個學位

香港幾萬學子唔上堂先加到少少成本
傷狗0傷己1000000

寧願繼續半工讀
課餘專研抗爭升級

Why not both

香港若果輸左, 仲要張八大既畢業證書有乜用?
轉去大陸讀好過啦!
永久罷課!

你痴左添啦 blocked

提議：
趁住個氣勢
聽日繼續黎明行動加三罷

要將大學建設成武裝要塞,黑警禁地,入親去就打橫出返黎,再由大學做據點進行版圖擴張.

罷！

成年人罷到我地唔洗出黎捱子彈啦

今日罷工罷咗去邊？

到我讀好書，又有幾多人比警察開槍謀殺，幾多人變浮屍，變多人比警察輪姦？

咁唯有全校攬炒 全面破壞 全體師生上唔到堂
直至贏為止

埋土仔好想返學喎點connect

go, strike!

港共針對年輕人
年輕人已不安全！

內你老母

點解乜都要班細路做第一步，班大人死曬去邊，真心罷課只係學生損失

唔好咁多廢話啦
你地係勁就唔使靠學生先谷到啲啲咁多人罷工啦

問題係呢個時勢
冇自由 學歷同錢都係冇用㗎

收嗲啦你

好想考入中大

當鯨大 i大 含大死??

係咪唔識分無限期同永久

毅進仔終於入到8大了

不如連續三日三罷

諗唔明今日癲狗部署
係想激嬲大學生然後順勢停區選？
定純粹EQ低報復大學生？

八大

反而覺得除哂8大名 科大到e家都仲未罷緊
行過ive見到都罷撚哂課

係都五日啦...

唔侵你毅進大學玩呀 走啦

hkdi都已經停左成個月，一齊停好冇

有撚用

都可以 不過有冇人

其實洗咩驚 連登仔有邊次搞得成

擺到2046

我覺得好輕鬆，真心好簡單，係啲green object 入吾到

科大停左課

。

一齊去領事館求援

咪撚讀大學啦 連自己學校都保護唔到

八大聯軍

無限期停課集會 帶動3罷!

含支那師生？

九大呀

推
刻不容緩

罷佢老母

咪咁撚痴線喇 一日就話姐

八大築起堡壘

難，睇ig都見到好多平行世界嘅人

I大加入可以嗎？

淨係大學唔夠做, 要連埋中學先得
再者, 777睇錢, 冇金錢損失既, 佢話知你一世唔讀書

知識確實係今日香港未必有用，但有知識總比無知識既人有更大能力，特別武力唔夠人黎既時候，如果依到有人叫學生罷課，又唔係學生，唔該諗下你地做左咩，有咁既資格鼓吹人自我剝奪自己讀書既權利。
罷課有咩目的，係屋企hea？出黎示威？令到更多人覺醒。一大班人罷工可以令經濟受損，但罷課只係學生損失，政府wfc 。如果你可以話令更多人覺醒，確實唔係無可能，但唔該學生自己決定同考慮，唔好自high罷課就有用，話唔罷課既學生，佢地可能只係用另一種方法抗爭緊。

令到更多人覺醒？

講八大既應該都起碼30歲人
香港其實有好多間大學嫁

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

走堂 但功課照要你交

比多啲內地生感受下香港既瘋狂

個完字

唔好唔記得I大

仲讀書，恐襲啊

教怯呢？

一齊
八大師生團結起來
八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

推推推

團結

齊上齊落

加油 支持

俾班狗軍事式攻擊大學校園，咁都唔罷課真係枉為大學生

Poly聽日繼續放假

poly聽日停課
岩岩收到email

Dear students,

In light of the extensive damages incurred today, the Senior Management has decided to cancel all classes tomorrow (12 November).

Academic Registry

好耐都冇見過咁出類拔萃嘅港豬

全部返樹仁

支那≠師生

八大真係要團結互相幫手

！

Yes sir. Block

八大師生請聽日繼續開花

讀大學為咗d咩

Push
要組成八大聯軍

我唔撚信會團結囉 有種做比我睇
過兩日咪又返學

唔好破壞自己地頭啦
邊有人自爆基地

你係咪五毛黎架
做D野完全不設實際
損己10000傷敵0

咁撚鐘意返工返學 以後每日5點鐘準時係窗口叫班人起身 每日7點鐘塞爆佢老母閪 直到五大訴求成功

Poly已跟
11.12全停課

Pushhh

仲點撚樣返吖 放題咁

你老母就hi大左

start from today

應該係港無限期罷課罷市罷工呀

由近平

唔好計漏IVE既朋友

毅進仔批鬥知識份子

仲有大專學界

Lingu 人支持

唔辛苦係你隻港豬覺辛苦姐

推 今日poly 暴大同港大已經任人魚肉

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

屌成班毅進仔靠張搜查令入大學

城大人表示將永久罷課

即係政府認為捉到幾百人
＂香港就會太平＂

每間捉５００
一定有下一輪！！

係你老母hi大左生左你咁既Hi仔呀

次次一講全體罷課,個個即刻唔出聲潛水

poly個校長第一個染紅先啦，撚同你連結

一定要罷

大學已經不再安全，全民大罷工

Condom

I大

香港大學生！！

全港愚工罷課!!!!!!!! 快!!!!!!

三間大學今日受到恐襲
請各校同學幫幫手

罷工罷課*

冇樹仁份?

唔怪得你人緣差

要幫其他想返學既學生被罷課

其實我地都可以自製胡椒噴霧

痴線咁樣攻大學都得

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

1112三罷
香港人報仇

nds

罷課都hi大咗

pish

唔只nds 我身邊有人本身諗住今日仲返學
真係要好似今日全港大三罷先逼到大學停課

Dear students,

In light of the extensive damages incurred today, the Senior Management has decided to cancel all classes tomorrow (12 November).

Academic Registry

Poly

毛澤東都差無幾

同意喎，罷課罷到NDS唔敢嚟讀
光復香港，由光復八大開始

sad but true
每次都無plan, 又要大搞
神仙先做到

換曬支那人黎讀香港果批北上

日日靜坐罷課

咁你咪翻學囉

tui

暴大聽日停課

正呀，working holiday

代一眾shitty表示我要dam beat大殺四方
仲有又一城應該可以玩畢架嶺

但唔代表我

推！

咁支共咪可以大條道理封晒香港D大學?

校友表示支持

咪係，仲點上堂

中學唔該都罷課，今日仲見到成班著校服嘻嘻哈哈

今日恐怖分子圍攻大學
仲諗住上堂？

真呀，後生少少都比狗咬
學校保安又廢既
係學校冇講點保護學生之前都唔好返

你似Hi大左多D

你訓撚醒未

p

屌笑咗

大部分ust嘅港豬會咁樣回應你。

無限期三罷

Tui

我唔覺有問題 本身我今朝都諗如果集體quit u會點

包埋i大

跟機
八大師生團結起來
八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

G持！！！！！！！！！！

721 831 101 113 118 1111

如果唔想罷課 返學嘅路段一定唔可以有路陷 or斷層

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

有冇人解釋自己繼續返學,但又要人罷工?

721831101

山竹之後 Kong U 升降機要排好長龍
嗰時係有咩問題搞到學生遲到

grad老人表示支持

冇辦法當睇唔到
仲有咩野地方會咁撚痴線 入大學開槍

無限期大罷課

推
學生會要出聲

好多學霸重chur住番學傾project

最好係咁啦。

推
成個校園都tg 點返學

yes
八大師生團結起來
八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

好驚上緊堂都要食tg

點解要淨係局限八大？

我輩風範直追民國先賢!

聽日再黎和你塞day two

團結就是力量

香港人請團結

中學生都要罷課

有毒氣體殘留校園勁危險

呢個簡單，大學係人都入得

其實好似今日咁 永久罷課不是夢

你老母hi大咗

黃色教育圈如何

加油

八大師生起來吧！！

唔洗
無人翻學自然無人教書

係唔係要認真考慮重組學聯，帶領番學生罷課

罷課一件事
但係要背後讀書 唔係就中哂計
香港學子會俾班NDS取代

block柒你

( Show Blocked User - 老實男生 )

話就話大台 抗爭前線 有幾多係大學生? 大部份抗爭運動都係由學生發起，唉!

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1112三罷
香港人 報仇

唔係八大可唔可以一齊罷埋

你當i大手足condom?光復咗之後都係9大

中學都歡迎

hkuer push!!!!!!!!!!!

可唔可以連埋Vtc vtc都好多手足被捕架

大學生已經係最易罷到嘅一群
socall冇咁多包袱
香港人咁熱愛返工
又有幾多打工仔敢於冒住冇左份工嘅險去罷
我哋罷課之後起碼可以出黎塞到其他人有原因去被罷工罷課

燒藍絲係替天行道，係殺雞儆猴

革大都停埋

Push.

up

八大無限期罷課 直至光復香港

有無人知暴大咩狀況？
好擔心佢地

個fd話班狗仲喺到
問佢要唔要人
佢話唔知住

打咗成日，好擔心班狗真係攻入去

no啦，我要上lecture爆4

八校聯軍救港

罷課有咩做？ 出黎行街刺激經濟

唔上堂點考試

i大都停咗課

ShittyU

只要不段斷製造危險

各大院校自然會話停課

低成本啲嘅就由同學係學校範圍到搞

必要時都係話自己返學

紅衛兵又处，批鬥知識份子

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

如果有test點搞？？？？

真係刻不容緩

永久罷課 退學 攬炒

嶺大都停

你係咪傻撚左

屌你依家同我講讀書？

11.12 繼續三罷！

計埋樹仁公大恆大APA得唔得?

唔洗考final

岩呀

咪返啦屌

屌 你返大陸啦蝗

pishhhhh

講得岀呢句你應該係無腦加讀唔成書果啲

我當我是一隻港豬學園不涉政治
經過今日
恐怖份子向學園放催淚彈
指控學生非法集結
向學生開槍
保安局拒絕學生求助
恐怖份子意圖進入宿舍
校長失蹤
種種証明校園已經不安全
喺合理解釋以及保障學生安全前
我係唔會返學嘅
利申暴大 屌你保安組 屌你段崇智

科大尋日已經叫定停

有冇諗過直接阻止上課，幫所有人罷學

聽日停課
算唔算罷課

I大唔係大呀
鯨魚唔係魚呀

唔該預埋VTC

我唔係八大都聽日罷課

無錯，聽日都係罷課
槍林彈雨，仲返學

應該全部大專院校一齊罷課

鷹犬攻入大學拘捕大學生
絕對不能接受
我認為是全面開戰的序幕……
中立也在分化、運動短期內停不下來了
期望八大送港府上審判席

香港人反抗

唔該，請公大校長食TG

唔無限期都起碼呢一個星期

Agger tui

八大鳩考都入到

訓住入

跟機

食左屎啊？定係食TG食上腦？

聽日隨咗暴大仲有邊幾間會罷課

含大樹大？

[復仇]和理非唔該全部black bloc, 復仇要行動, 唔係剩係叫口號

佢哋食過tg就唔同

推呀

大家要三罷

恒大罷唔罷得課

教職員！罷！

要有大專學界聯會先成到事

中學就做毒撚
人地就船p 又飲酒唱k 又拍拖 又大班fd出黎玩出黎wet
我呢 拖又未拍過 日日放學番屋企

Ive 畢業出黎做野
淨係得番做野
人工又低 番6日

人生仲有咩意義

習曱甴

支持呀兄弟

課
係一定要罷
大學生
冇藉口唔罷

推推

反分化, 香港明明唔只八大
仲有樹大、恆大、i大

香港各大團結起來

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

gchi

大學生俾人恰到咁

想讀書 你可以返支那讀

射tg入校園仲點返

團結先有出路 ! 毅進仔想拆大學呀 !

今日都咁既場面 一定要永罷
黑警主攻各大院校 直接令成個運動又再升溫
佢唔解散 道歉 交出名單 呢場運動將會加大到 八大永罷

永罷！

其實你地連罷課都做唔到，邊有說服力叫人罷工

希望大家幫手推
八大師生團結起來
八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

罷

被打都唔罷？ 癡撚線 係永罷呀 無法無天 學校受到恐怖襲擊！

ive仔

罷課冇實際用途，唔似罷工
只會造成呢幾個年代知識或者學位斷層
以後出到社會其他國家競爭力不足。
做實事和你塞，罷工，文宣等等仲好。
千祈唔好放棄自己既優勢

唔罷都唔得啦
日日畀狗打上門

推阿

事到如今 有得唔罷咩？

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

起底 超級大港豬
Blocked
唔怪得人緣咁差

仲有樹大

幫推啊! P牌仔推唔到
核彈!!!! 有警員在韓國電視台KBS受訪承認警隊暴行!!! 同我spread出去!!!!

強烈譴責八大停課 比班暴徒練兵

永久罷課咪好多時間練兵

City 暴大無曬直播既？？

同學加油，在職人士盡快趕上

中小學罷就有用

八大永久罷課

唔係9大咩

返自己學校都比狗攻城，梗係要罷課去捍衛我城啦

呢個係一定

全部大專跟機
八大師生團結起來
八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

希望大家可以幫手推

八大師生團結起來
八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

連攻兩日,班曱甴痴撚線

好希望有人幫推
八大師生團結起來
八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

無分你我，八大師生團結起來

八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

八大永久罷課

罷係可以 但係有組織會好啲
依家大家成盤散沙咁
Plan下先啦 坐係屋企嘅各位冷氣軍師可以一齊諗下

好串呀

依家光復香港先係最需要上既一堂，最迫切既一科
其他堂

推 唔撚該 睇下暴大

八大師生團結起來

八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

八大捍衛香港聯盟
無限期罷課

團結！！

I大必須加入

聽日全港學校裝修？

大家幫手諗下第一步應該要點做先
要有個方向

大學真係唔再安全

大學大專生 反抗！！！！！

校長同學生會有冇做野㗎

支持！

希望會成功，品咁嘅香港讀幾多書都無用，只有去返97前，香港先會好

返學隨時比人打比人濫捕

P

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

拉
痴線，裝修學校做乜？
等d狗有藉口入去？
要裝都裝修狗宿舍啦
再唔係上山頂各司局長官邸
或支聯辦大潭道高級幹部宿舍

支持！！納稅人學生每年比咁多錢就係要教育年青人知識同品德！！

推到所有人罷工罷課為止！！！

G持!!!!真心痴撚晒痴 罷佢老母！

咁學店呢

一齊啦屌

101

推爆

八大師生團結起來

#八大永久罷課

咁I大呢

we connect
八大師生團結起來

#八大永久罷課

嶺南聽日照常上課
嶺南人 ！！！！！！！！
【一人一信促請嶺南停課】📮

一連兩日，警方肆意讓催淚彈、子彈在大專院校校園橫飛，視學生安全如無物，其事後更聲言即使無手令亦能在校園執法。令人憤恨的是，學校對此至今仍無回應且無措施保障學生安全，卻稱明日將復課如常，以致校內師生人心惶惶。

有見及此，我們希望同學一人一信促請嶺南立即宣布停課以察安全。

樣本信件如下：

-

To whom it may concern,

On 11 Nov under no circumstances of observable threats to life, the Hong Kong police force shot protesters with live rounds multiple times without issuing any prior warnings. Several protestors were critically injured by the shots.

Transportation to commute to the campus, like MTR, Cross-Harbor Buses are often disrupted in these few days. Apart from the congestion and inconvenience , we believe our personal safety will be jeopardized in midst of this social movements. Students and staff’s safety should always be prioritized in an university. It is necessary to suspend the school to safeguard all stakeholders in lingnan.

Meanwhile, tear gas was fired in almost all districts of Hong Kong, including inside the private premises of university campuses. Such abuse of power by the police is not unprecedented, and has been becoming more severe and violent in the past five months.

Currently, the personal safety of students is being threatened. It is incontrovertible that school campuses would no longer be able to provide a safe shelter for students, since highly toxic tear gas is now spread all around the city. It should also be noted that there have also been a suspension of school in various universities.

We, Lingnan university students are now in a state of desperation and sincerely urge that suspension of schools be promptly adopted until our personal safety can be ensured.

Yours sincerely,
YOUR NAME

-

寄送至
👉 ocpa@ln.edu.hk
👉 ssc@ln.edu.hk

VTC政府機構 VTC全部院校都幫政府賺緊錢出糧比幫警甴狗官 HKDI仲涉嫌幫警甴謀殺陳彥霖同學 VTC旗下所有學院都有理由需要大裝修

抗共抗暴

TUI

恐怖分子入侵校園

返學都係比狗射 返來幹什麼

推不動了

聽日不返工運動

on9?

加埋 i大

依家就係endgame
刻不容緩

依家就係endgame
刻不容緩

#八大永久罷課

你老母就係hi大左所以先比狗屌生左你隻人型狗

屌你老婆同個女咩

甴近平

警甴

正解

#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

香港已正式內戰

推。

【集氣】 X 小姐 頂住呀！

番學命都冇 暴大有版你睇

我哋有冇hi大咗我唔知
不過好肯定你阿媽個閪大咗

endgame

而家呢個趨勢實會連續罷幾日

收皮啦on9仔

push please

八大！！！

你係咪無比人屌過

幫手推。。。

唔該推下啦

嶺南要爭氣

聽日點樣

八大永罷

八大永罷!

For the safety of our students and staff, the Senior Management has decided to cancel all face-to-face teaching for the rest of this semester. Please check your email for more details.

PolyU Academic Registry

thanks for your update
八大永罷!

求幫推

區議會民主派必輸，民意開始轉，黑警同政府搞咁多野黑警大條道理封路改道，搞到上班基層無收入果D 人會反感，香港多咩呀，多基層，多老人，多中產，佢地上面班仆街就係想中產上班族投票俾建制，做事三思，仲有一星期就選

此生永不割上

想知宜家有邊幾間完sem

推呀屌

仆街推

我推呀屌

//////////////////////

快推

不可沉

八大無限期罷課 直至爭取五大訴求

深度分析，大家可以都睇下

朋友有難

ASSEMBLE

Push

深度分析，大家可以都睇下

bump

返暴大吸二噁英

先係 CU, 之後 理大, 再之後 XXX

大學生團結！

十卜！！！！！

支持！！

其實罷課到底有咩咁把炮可以逼政府就範？根本要政府跪低只有靠經濟，人地話知你學生哥比坦克車車死

起來 起來

香港算唔算係第一個城市
自毀大學 捉9晒自己既大學生

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

幫推

起來

仲讀黎做咩
慳錢做野去外國真正既大學讀書好過啦

使唔使幫埋Hkdi vtc罷課

學生返學途中又唔安全 學校又唔係保障學生
香港教育又失撚敗 必須立即罷課！
表明拒絕接受垃圾教育！

學校吹緊我地交功課就知佢肯停sem

即係話唔會好似大學咁完sem?

消息人士透露vtc考試改為網上考

hkcc also onl79

唔單只大學
中小學都要停
香港依家打緊仗呀
仲講返學？

真心？source？

八大停課就當I大同其他院校condum
係咪有義務幫下佢地停課停exam
話哂I大生今次犧牲好多

例如讀image/fashion既學生其實都好難交到功課
邊度無啦啦搵到人比你練化妝set頭
讀Fashion要去深水埗買布車衫
仲要唔係個個有車衣機架
上youtube自學就唔黎讀啦
唔理學生安全又要人哋係屋企做功課
比你真係留係屋企做嘞
自問真係有感既心情做咩？
大家都努力爭取緊
學校就係度停課照收學費
學既野少左一大截
成日唔交代清楚

你幾時復課

暫定21號
12月頭交asm

無人肯幫i大生停課
聽日睇吓黎明行動成效如何
校方應該會有其他安排

Hkdi已經停左課超過一個月
咩安排都無
提早完sem又好 改為網上學習又好
比啲消息黎啦
由得啲學生返一日放十日比你玩撚死 垃圾學校

要

不過我諗遲早都會停
一復課就比人裝修
唔通真係返一日放十日咩

正常時間大概12月廿幾號完sem
又要準備下個sem啲學費
開左sem1至依家好似都無咩野學過感

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

尋日：

今朝：

所以一定要回水

希望回到啦
下下都係2-4小時/堂，要補堂都有排補
唔係個個學生係短期內跟得上進度
仲有半年就完課程，都唔知退唔退學好
依家感既情況都唔係一時三刻到煲底
條路有排行，互相支持

停左成個月 點補堂？
呢間垃圾學校諗緊乜？
完全無消息話比我地知點安排
定係諗住之後唔計出席率 返到就返 唔返就唔返 功課照交咁樣？
諗唔明佢想點 間學校好似消失左咁撚樣
我都好想退學

好多U都未完SEM
有啲轉左ONLINE
但都仲要交功課的

ive中小幼全體動員

不如 拆左8大仲實際

總之唔可以放返vtc cctv

政府每年悭唔少錢。

中小學大專全部要停唔該！

其實罷課照交功課都幾好笑，同罷工攞啲野返屋企做有咩分別

試推

d 教職員藍撚到癲

太多黎做research assistant 拎pr

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

讀少年書 好閒姐

.

someone has no idea how universities work -_-

要萬眾齊心

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

係咪就嚟開學???

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

pishhh

幾多人交左學費會罷？ 罷番一排試水溫，然後多人唔罷就轉校園抗爭

大學有走堂，罷課有q用

永久咪撚畢業
之後輸入內地專才頂上

準備開學了！

夜子

咁都搵到我

come

算啦嗰排打到飛起
全班坐晒喺學校上堂

香港人喎 根本係一個笑話

可能政府宣布停課呢

中學都唔安全啦屌

支持罷課

話撚左班大學生罷課得3分鐘熱到

係，罷課完全係無用!!!
呼籲大家可以無視樓主，繼續返學👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

支持!

得個講字

罷課都做唔到，仲諗住三罷，真係算鳩數把

不了，gpa重要好多

罷課，集會

p牌推唔到的

我唔撚罷課喇屌你老母

邊有人真係罷課㗎，罷課正傻仔

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

唔郁

其實罷工係傷敵0自損10000
反而比敵對同事上哂位

問號？

又有得返學🤤

有Sars ，唔好返學

點呀依加

hi

全民defer有無得諗

?

要了，做實事就要八大搞學生組織 團結師生

怕唔怕益左啲nds

真，罷課根本無意義，只會益咗班大陸狗，建議大家繼續返學

推返上水

13/1 開sem 擺課

拉

返學了

根本無人會唔返學咁傻
香港都輸硬 仲搵自己前途同你靠飛咩

無人罷課

團結團結

gpa重要好多，不了，拉

罷你老母咩 睇死樓主讀唔成書想人陪佢

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

真，樓主讀唔成書做廢青，想拉埋我地手足一齊死

Up

講到唔返學校就一定會低gpa咁，笑咗

咁撚柒就唔好話比人知你讀大學啦

交返個位出嚟唔好晒納稅人錢啦

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

支持無限期罷課!

講到唔返學校就會抗爭成功咁
咁撚柒唔好話俾人知你搞到抗爭啦

納稅人錢就俾哂 你唔返學就真係浪費納稅人錢啦
邏輯廢撚到咁唔怪得叫人罷課

加多句 你讀廢校廢科就梗係唔上堂都唔會爛GPA啦

講真罷課最多只能做到配合
必須要係大罷工前提下再罷課先好去做

好奇幾時開學

我唔係讀緊書

推先啱

我一直唔明罷黎做乜
政府都唔會理你罷課
你自己又學唔到野

出呢招係廢嘅

喂你唔識字唔好學人講邏輯吖
我成段嘢都無講過抗爭兩個字
你就夾硬屈乜柒抗爭落去

納稅人比錢你讀專科就死啦，字都唔識害撚死人

可能學生都組緊工會
要玩功能組別